有冇人見親隻腳行到生水泡就會搣撚爆曬佢地

好痛 但好開心

水泡bye bye

個傷口爛撚曬

幫妳奶走佢

我借朋友ac po
男人嚟

男人唔奶得咩

唔通得我一個

好橙

啲傷口爛撚到 一唔記得貼膠布著緊襪都見到啲血啊膿啊出曬嚟

變撚態 btw ac主人

咪撚激鳩我